賽後檢討打狗守則

今日有師兄中槍大家都好嬲 但當中都有啲啟發

大家留意班狗多數係先制服後用警棍打人 所以下次真係要打落單狗 記得要先制服 唔可以比佢有機會抆槍

我冇學過格鬥術 但以popo重甲身體重嚟講 我認為雙手捉佢一隻腳整跌佢會容易啲去制服佢地 落左地之後一定要搵人捉住佢地近槍袋個隻手 有錯請有經驗師兄指教

簡單嚟講 儘快制服後打狗 唔好再比popo有機會抆槍 一個都不能少

push

推一推

同埋綠衫今日最大弱點係通渠水
絕對係致命一擊

今日呢個係好似抆咗槍先走埋去

最大機會出事係有狗衝鋒
總會有幾個手足走唔切比人捉左按地下

其實d狗次次都要幾個人夾一個手足
呢個時候其實會唔會係反擊好時機?

佢地衝可以由佢衝
但係唔係要即跑鬥跑
如果我方半月形散開，半包圍式對陣
d狗會唔會冇咁易捉?
因為一衝擊，對方唔會出tg驚tk , 可能出彈
如果拉近左距離
我方係唔係擲蛋兵同近戰兵 長竹兵ready?

真槍殺手足
仲講乜撚守則？
你以為自己邊撚個？

懞撚！

今日呢個根本係一黎就拎左槍
就岩手就射最近果個
根本係想殺人

其實同意 啲狗甲厚到仆術 用行山棍打 根本只會有輕傷

所以咪唔好比機會佢地抆槍

腳部，班仆街好易跣腳

重打狗 撞狗啦

今日學識左 綠衫唔防腐蝕 警犬死硬啦

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

自推

唔係制約自己既守則,係點打得有效既守則
打得有效先有殺傷效果,而家係十幾廿個圍先爆下缸仲行得走得,唔係好夠喉